大家叫屋企人呢半年都唔好去海味街買海味

海味+化學野點洗都洗唔甩，食左有胡椒味既鮑參翅肚就無謂